# Network Programming Lab 2 by LAFOSSE Matthieu

* [x] GameObject
* [x] Player
* [x] Enemy
* [x] LinkingContext
* [x] ClassRegistry
* [x] ReplicationManager
* [x] Server
* [ ] Client
* [ ] Main

Bloqué sur le client à cause d'une erreur LNK2019 que VSC ne voyait pas et que le compilateur decrivait bizarrement.

